 12:17, 22 февраля 2019
Путин поручил поддержать музыку молодежи
Президент России Владимир Путин поручил разработать меры государственной поддержки популярной молодежной музыки. Об этом сообщает ТАСС в пятницу, 22 февраля, со ссылкой на пресс-службу Кремля.Администрации президента надлежит обсудить этот вопрос с экспертами. Поддерживающие меры должны также распространиться на современные виды визуальных искусств, говорится в поручении.План первоочередных действий в этой сфере должен быть представлен главе государства к 1 сентября.15 декабря 2018 года, выступая на заседании Совета по культуре и искусству, глава государства негативно оценил практику запретов концертов. По его словам, эффект от подобных мер будет обратный ожидаемому. Путин заметил о молодежной культуре, что «если ее невозможно остановить, то нужно возглавить и соответствующим образом направлять».Позже в том же месяце президент рассказал о знакомстве с рэпером Тимати (Тимур Юнусов). Путин назвал рэпера хорошим парнем. 
